\documentclass[norsk]{article}

\usepackage{hyperref}
\usepackage[
type={CC},
modifier={by-sa},
version={4.0},
]{doclicense}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{array} % for m column type
\usepackage{booktabs} % For better-looking horizontal lines
\usepackage{caption} % To add captions to tables
\usepackage[margin=2.5cm]{geometry}

\newcommand{\BPNummer}{06}

\title{Beslutningspunkt \BPNummer \vspace{-1cm}}
\author{}
\date{}

\pdfinfo{
	/Title    (Beslutningsmelding \BPNummer)
	/Author   (Jacob Dybvald Ludvigsen)
	/Creator  (Jacob Dybvald Ludvigsen)
}


\begin{document}
	\maketitle
	
	\pagenumbering{gobble}
	\newcolumntype{C}[1]{>{\arraybackslash\raggedright}m{#1}}
	\newcolumntype{X}[1]{>{\arraybackslash\centering}m{#1}}
	\begin{center}
		\textbf{\large{Testing ferdig}}
	\end{center}
	
	
	\begin{table}[!h]
		\centering
		\renewcommand{\arraystretch}{2}
		\begin{tabular}{C{0.2\textwidth}|X{0.1\textwidth}|m{0.5\textwidth}}
			\toprule
			Spørsmål & Godkjent \newline Ja/Nei & Hvis nei, redegjør for konsekvens og tiltak \\
			
			\midrule
			Er testing ferdig? & Nei & Programvaren og systemet er ikke ferdige, og kan ikke testes for alvor per nå; se avviksmelding 06. \newline Konsekvens: Prosjektet kan ikke dokumentere effektiviteten av systemet. \newline Tiltak: Ta årsakene til hjerte for å unngå fremtidige gjentakelser.\\
			
			\midrule
			Kommentar: & 
			\multicolumn{2}{p{0.6\linewidth}}{Avslutter testing for å innlede prosjektets sluttfase.} \\
			
			\midrule
			Utført av: & \multicolumn{2}{p{0.4\linewidth}}{JDL, 19. mai 2024} \\
			
			\bottomrule
			
		\end{tabular}
		\label{tab:avviksmelding_\BPNummer}
		
	\end{table}
	
	
\end{document}
